電單車電池凹左

架26有一排冇渣
岩岩睇返見個電池兩邊凹左d入去
唔係好誇張個隻 但又著到車
請問咁係咪壞左

如果壞點解唔係膨脹而係凹左

人為？

應該唔係